# README #

Блог, який був виконаний в якості творчого завдання на курсах

Live version: https://reddok2.000webhostapp.com

### Невелике пояснення на рахунок папок: ###

application - основні файли додатку

dev - less і js файли, в яких велась розробка

vendor - сторонні бібліотеки, а також написаний для блогу framework

web - css i js обробленні webpack і злиті в файл. Саме вони підключаються до самого сайту